用緊支那移動既朋友 請入黎

岩岩搭緊車開定位 話我係大陸 用緊支那移動既朋友請盡快check下定位 同發夢果陣要換sim卡 盡快轉台 罷用垃圾支那移動

盲嘅仲偷睇阿婆沖涼，洗家蘿友啦

洗定

下個月轉smartone，68平咗又快咗

仆街了 盲既都比人告偷睇阿婆沖涼

68？